(台測)生化危機CG1-3 蝙蝠俠2-3 星際啟示錄 潛行兇間

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵
[/img]
1.《惡靈古堡：惡化》改編自知名驚悚生存動作冒險遊戲《惡靈古堡》系列，以初代作「拉昆市慘劇」7 年後為背景，敘述里昂（Leon）、克蕾兒（Claire）與安潔拉（Angela）被捲入美國中西部機場生化恐怖事件的故事。

2.敘述美國總統直屬特務里昂·S·甘迺迪得到情資，指出持續內戰的東歐小國東斯拉夫共和國在實戰中使用了生化武器，於是單獨潛入當地調查。之後美國決定自該國撤軍，同時對里昂下達撤退的命令。不過已逼近真相的里昂，為了徹底阻止生化武器所導致的一連串悲劇，決定無視命令，隻身投入戰場，開始了他最嚴苛惡劣的一日……

3.隸屬生化恐怖主義安全評估聯盟「BSAA」的克里斯‧瑞德菲爾 (Chris Redfield)，依照某個情報前往一個武器走私組織據點的神秘大屋中。克里斯在探索時與國際通緝犯葛倫．艾瑞亞斯 (Glenn Arias)對峙，期間更目睹難以置信的情景，結果被艾瑞亞斯逃跑了..

4.高譚市一群黑社會份子計劃行劫銀行並在行動中互相殘殺，餘下的最後一人在槍傷銀行經理後揭開了面罩：小丑（Joker）。同時蝙蝠俠和詹姆斯·戈頓（James Gordon）決定讓檢察官哈維·丹特（Harvey Dent）加入打擊市內犯罪勢力。雖然兒時好友兼戀人瑞秋（Rachel Dawes）與哈維展開了約會，布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）認同後者打擊罪犯的決心因而為他舉行籌款。
為相議如何對付蝙蝠俠，包括馬龍尼（Sal Maroni）和金寶（Gambol）在內的一眾黑社會頭目透過視像會議與協助他們隱藏財產、藏身於香港的中國會計師劉先生（Lau）進行會談，小丑介入會談並警告蝙蝠俠不受法律約束，因此提出交換條件：以黑社會的一半財產換取蝙蝠俠性命。小丑其後殺死了金寶並接管了......

5.哈維·丹特（Harvey Dent）死後八年，丹特法案讓高譚市警方幾乎消滅了市內所有有組織罪案。協助掩飾哈維罪行的高登局長本想發表退休演說道出真相但未有實行。蝙蝠俠已消失而布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）一直過著隱居生活。塞琳娜·凱爾（Selina Kyle）混進韋恩宅第舉行的宴會偷取了布魯斯指紋把它交給布魯斯一位敵對商人約翰·達格（John Daggett）的助理作為刪除犯罪記錄的交換條件，並在交易時發現自己被出賣後通知了警方乘亂逃走。高登局長追至下水道後被一戴著面具的男子班恩（Bane）捕獲但成功逃脫；一名推斷出蝙蝠俠身份的年輕警員約翰·布萊克（John Blake）救了高登局長並被晉升至警探直接向他報告....

6.地球農作物因氣候轉變及枯萎病而經常失收，曾是美國航空暨太空總署的工程師和太空梭駕駛員的主角庫珀（Cooper）被迫成為農民以協助解決糧食危機。庫珀的10歲女兒墨菲（Murphy）發現其房間書架上的書本無故掉到地上，認為這是騷靈現象。不久後，一場沙塵暴在墨菲房間中留下二進制座標，二人驅車到達坐標位置後發現那是北美空防司令部（已成為美國國家航空暨太空總署的秘密基地）

7.唐姆·柯布（Dominick "Dom" Cobb；李奧納多·狄卡皮歐飾）是一名「盜夢者」（extractor），與搭檔亞瑟（Arthur）利用潛意識進入別人夢境竊取商業機密。於一次任務中，柯布與亞瑟入侵日本國際企業老闆齋藤（Saito）的夢境意識，但柯布的已故妻子茉兒（Mal）於夢中出現使任務失敗。齋藤事後透露自己是有意讓他們潛入以考驗二人技術，並安排了一個任務予他們：齋藤的商業對手莫瑞斯·費雪（Maurice Fischer）病篤，因此欲透過意念植入（inception）使莫瑞斯兒子兼繼承人羅勃·費雪（Robert Fischer）瓦解其家族企業，並保證任務成功後可撤銷柯布背負的謀殺罪名讓他返回美國與子女團聚

5 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 唔一定播天能

裝左睇V台就唔會見左上果舊野